軒達臣留言令利迷重拾足球

24歲的利物浦球迷Keith Spooner退出了足球比賽兩年，不過紅軍隊長佐敦軒達臣的留言令他重拾足球。

Keith Spooner在紅軍隊長佐敦軒達臣（Jordan Henderson）上載他在利物浦對狼隊時戴上的彩色臂章照片上留言說，「我17歲時出櫃，我經歷了艱難的青少年時期，但讓我感到最舒坦的一件事就是利物浦，看到這張相對我來說意味著全世界，它確實是！」 而紅軍以4:0取勝後，軒達臣對他作出回應說，「You'll never walk alone Keith。如果戴著彩虹臂章對一個人有幫助，那麼它就會取得進展。利物浦歡迎所有人，希望你享受今晚的比賽。」 Keith對軒達臣的回應感到震驚，他說，「一開始我真不敢相信，這真是令人震驚，得到這樣的回應我真不敢相信，聽到利物浦隊長的回音很高興。他對像我這樣的人的影響力是驚人的，事實上他能夠與我聯繫，這確實影響了我想要回到那兒並再次比賽。」

軒就是神

新沙維

我唔係紅軍球迷

軒達臣係獨一無二，唔需要用新xx嚟形容佢

死基佬

樓主迷軒？

2020年仲有人反軒?

多謝讚賞，我會帶領英格蘭同猁稱霸世界

梵帝岡封聖未？

亨德森

耶撚唔支持同性戀

神父最鍾意搞嚫仔

祭品嚟

咁都要問 你似係分化撚

有，cos兄

佢唔係人

反軒 = 狗

條白卡會員屋企好多軒達臣波衫

有品味

得件衫
有品味嘅人會係儲poster

軒

係神軒